呢一刻無野比8月5號大罷工更重要 輸贏就睇呢日

大家團結一次

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

推到成個熱門都係